有無巴打識整嘉樂冰室奶昔

柯華田奶昔 好立克奶昔 世界第一

每次經過都忍唔住要隊一杯

唔食到頭痛都唔停口

好怕有朝一日執柒左無得再食

有無巴打知道食譜可以自家製

無特別 冰沙黎
你沖完啲好立克/阿華田 攤凍 倒落冰沙杯就搞掂
一係就倒落攪拌機 掉堆冰落去打 就餐廳做法
再奄尖啲 就將啲沖好嘅野飲雪做冰粒 再加牛奶拎去攪拌機打

雪糕都唔需要？

雪凍舊好立克冰再打碎 加奶加糖搞掂

唔洗